Kenneth Choi 你女朋友搵緊你

唔好再玩捉衣因啦
你女朋友喊晒咁搵你

last position: 新蒲崗

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

推☹️

你瀨低你女朋友叫佢跟你GPS好好玩？

咩事？

小學雞

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

推😢

男人老狗咁撚低B

我跟緊條囡搵佢男朋友
由九龍城寨到新蒲崗
我同佢行緊去黃大仙地鐵站

有冇詳情啊各位

個女仔同你講？你點知真定假？

兒女私情咪撚開post 啦， 依家咩日子呀

請大家善用不推文回覆

啱啱送左條女去搭地鐵走
叫左佢快啲返屋企

我只能幫到咁多